國際太空站最新拍攝到西太平洋上空「山竹」照片

FAKE?

after tomorrow

uncle上太空

屌你遮撚住成個太平洋咁滯 係唔係世界末日

的確係世界末日

好好奇會打成點

咩戲

iss 前面有個iss?

唔好求其見到張圖就話係先得架

上面有人講左

Uncle唔係坐緊飛機上太空站咩

我uncle慢慢當上太空人

個個話考驗西九站，我話係考驗大亞灣多啲，西九冧咗你笑得出，大亞灣冧咗你笑唔出

有咩所謂

如果個風真係大成咁 會有幾嚴重？

都係咁笑，最好一鑊熟

04年上映，嗰陣未出世？

伸部cam係出面咪影到囉

睇過 唔記得啫

變型金剛？